心淡左但係仲愛，姐係點解？

當伴侶話
佢仲係好愛我，但心淡左，姐係咩意思？
呢句野矛盾，我真係解釋唔到

暗示你今晚中出佢

只中出 不拍拖

其實愛都無左，只剩下習慣

變家人

我宜家同你伴侶一樣

姐係唔愛你喇但又費事搵個新嘅又或者搵唔到新嘅所以將就住先囉

心淡咗但係仲想做愛

．﹒×°命中注定得不到的Σ°終究不會屬於你Ｘ.. ×..

咁姐係咩意思？係已經穩定左，定其實懷疑緊應唔應該繼續落去？

我係後者

佢有啲野令你不滿？
女朋友好似有野不滿我，你覺得肯改會唔會有返一齊落去嘅感覺？

唔好拖太耐啦
其實耐咗我已經冇不滿
因為講比佢聽我著緊嘅位佢會唔想聽冇心聽 或者覺得我話佢
後尾係冇時間聽
所以邊咗唔知點相處 亦冇不滿
只係心淡 比多咗自由佢 相對會叫自己對呢段感情理性啲
耐咗都係咁就唔想再浪費時間 就算要忍痛分開

變咗*

講明心淡即係對你有不滿啦下話
係咪有野話左你好多次你改唔到

咁絲打會絲續同佢一齊定準備分手？

加啲橙皮

仲想畀機會你 未捨得狠下心分手

唔改可能會走

其實即係唔愛，但唔慣無左你

男方冇不滿既，你改左未